一月韓國遊tg

一月頭自己一個去首爾
有興趣一齊討論下 未plan行程